有邊隻釣魚game係好玩？

如題 之前接觸過FF15 個釣魚game 覺得唔錯
想玩d咁好玩既
（手機game 就免了）

PC

如果想要真實感，呢隻係唔錯，悠閒味重。
佢另有VR版。

好似唔錯咁